突發 香港第一隊紅衛兵出現！

紅衛兵就係群眾鬥群眾既產物 唔好搞
同李力持分化個段片一樣既陷阱

個人玩屋企人就得 大批人玩階級鬥爭？ 係咪傻撚左
搞呢個行動既人有無腦 ？

推

係咪得我睇唔明

大佬你講返人話啦好嗎？

我都唔撚明。。。

你上緊香討?醒未?

你做乜鳩無人明你講乜

紅衛兵係拎黎對付廢老，班仆街葉公好龍，到要佢地返大陸嗰時又會嗌唔好

今朝未訓醒
我既意思係，紅衛兵既批鬥手法，香港人唔應該玩，因為會變左做青年人鬥老年人既對立，會變左做群眾鬥群眾既情況，咁樣會離間人群

自己係屋企扮下嚇屋企人就得

都係好1999